屋企上唔到網

今朝瞓醒到姨加 一直上唔到網
家用hkbn
已試過熄router, 熄總制 , 熄手機重開
完全搵唔到解決方法 (router燈正常)
打上台，佢話我路由器check到係connect咗，唔知點解會咁
佢話聽日搵師傅嚟checkcheck, check到人為因素/插少條線/有條線鬆咗，就即俾四舊維修費
有冇巴絲知點搞？ 跪求幫手
見到wifi冇得用好慘 手機數據就用晒

問隔離屋借

你信佢？
果4舊好多時都唔洗俾嫁
你試下成set野boot咗先
跟個setting reset個router 睇下救唔廠到？

剛剛reset完都唔得
手機又試過忘記網路設定
會係個台有問題定router壞？

將hkbn拉個條上網線直插電腦試

係佢 9 撚左啦
我今朝到宜家都狂斷